5號滙豐應該點依家！！

放定等多兩日

69.5-70走

strong hold 80蚊不是夢

突破蟹貨區

聽日上唔上到70.5

後日係咪-0.8
有時唔係好明 除淨減派息個錢
唔可以多人買 多過派息個額然後 股價向上既咩
點解一定會跌

開市價

可以，但點解唔派息之前買食埋個息佢？

如果今日先買 69
聽日70個幾
後日變返69

早買無問題
63

已經連升左好多日，如果明天跌得多就出現黃昏之星
9號入左啲牛，諗緊走唔走

我係要走wo 唔係買 我70.5放可以連本走
而加諗緊為唔為左過幾日派息博佢聽日繼續升

咩係連本走

通常上一次70之後就會跌破50

Strong hold

姐係我之前75買入 加錢溝淡左 70.5就可以攞番本金

rsi 成85仲追

點睇

超買完再超買

長hold～

50蚊又派咁多息
80蚊又派咁多息

唔理升跌啦～

巴打幾多手

連升十日，聽日再升機率有幾多

不要怕 是技術性調整

英獅 上到69.5 la .....

英獅